有冇人記得好耐之前吉野家嗰隻啫哩？

有黃色同埋白色 入面有椰果仲有啲一粒粒野咁 我小學嗰陣呀媽成日送飯買吉野家都會買埋個啫哩 有冇人記得？好想再食翻

今日先食完

而加仲有咩

我記得個時買學生餐有送

好似係 突然好想食翻

嗰塊膜勁難撕開

係 仲要一撕開勁多糖水漏出黎

學生餐有，係咪日日有就唔知

好掛住關東煮泡飯